收到消息,台灣九合一選舉國民黨大勝,高雄一定有錢收、有甜頭

07:16開始

因為中共要討好藍營支持者,唔想D台灣人選返綠營,所以短期之內一定有明顯的利益畀到台灣,
長遠親共要付出乜野代價,就不知道了

經濟統戰都唔係第一日嘅事啦
old news

發大財短期黎講會成真

長遠黎講台灣會更加無國際地位,因為老共並唔想國際視台灣為一個國家,而只是中國的一部份

一早知啦

(台灣民意授權)大陸開始組團到高雄觀光

收到消息你老母

咪撚再宣傳你個廢台

睇下台灣d 評論好過啦

果日睇片趙小姐好正,但PTT搵唔倒條女資料...

胡志強牽線！ 香港地產大亨會韓國瑜指名投資高雄

呆灣真係無改錯名